屋企無啦啦有螞蟻 有咩辦法杜絕佢地

仲要成日係天花位 見佢地係門框到出黎 係個天花周圍行又細細隻黑色
買左藥餌但唔食

邊到有得買

Bio kill

呢幾日清左幾堆蟻兵 次次十幾隻十幾隻係天花到走

毒唔毒到佢地個竇?

係我殺左成幾日

痴撚線

你要搵佢地竇不過斷一條路佢地就88
冇野食就會死

火槍焫佢個入口，佢會以爲火燭冚家走曬出嚟，一隻手揸清潔劑/酒精噴死曬佢哋，不過個場面會好撚壯觀，有密集恐懼症就不了，同埋小心真係火燭

養隻四腳蛇

藥餌未必咁快會去食
過多幾日就有可能成條螞蟻線去搬
不過最緊要都係要搵到個竇同全部出入口

搵佢哋出入嘅窿，試過就咁用牙膏塞死唔俾佢哋出都得
平時執好間屋，煮完嘢、用完糖都要抹一抹，唔好俾機會佢哋有嘢食

實x買左款螞蟻藥，入面黃綠色半透明盒
兩日後冇左見過螞蟻